暴大收皮啦 揸住個名打飛機又唔救人

啱啱有一隻便衣狗俾人拉左跳閘呀
係一隻狗呀
咁都唔識救人
叫乜撚暴大呀 收皮啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有隻便衣狗俾人拉左跳閘

Sor嬲得滯打錯
便衣狗拉左人

你唔去救？

咩事
可唔可以詳細時地人前因後果

1315 中大校園電台：

[大學站突發新聞］休班警捉跳閘人士 港鐵職員堅持報警

大學站有市民跳閘突然被黑衫男子制服，將其按到牆邊，有學生見狀上前查看，其後男子才展示委任證，表示為休班警員。港鐵職員見狀，堅持要報警，堅稱有市民爭執，因此需要報警，但不論被推到牆邊的市民或休班警亦無意欲報警。跳閘市民其後被帶入職員專用房，有數十名警員在內，現卻名市民已離開。當中有軍裝警員並沒有任何編號。

罷左課

捉人嗰條友係咪黑衫 拎手機拍片挑釁幾個學生嗰個阿叔？
12點幾路過見到有個阿叔企係閘外屌學生 班學生係閘內冇俾人捉住 得一個黨鐵職員係隔離
我問人點解班學生唔走 佢話班學生話唔驚俾人拍片定點 冇走到

咩出口

睇返相當時12:50

休班警可以執法真係痴撚線

罷課都冇啦仲救人